話人五毛班撚樣根本係大陸仔嚟

香港一向講開五毫子，邊有人講五毛

5毛 pr blocked

香港人講開 block
唔會講咩 拉

吓我地香港人叫開五毛錢